Facebook又壞左?

Kill完app 係咪refresh都無野睇

似係

Me too

垃圾

一樣 咩都冇得睇

仲以為自己問題添

以為自己問題

老毒物

Android

iOS都係

網頁版一樣

Fb 已死

屌 以為得我係咁 嚇到

已死

屌 嚇死我 以為得我係咁

原來1個鐘前開始就係咁，以為個account 出咩事

唔知點解會有人睇到我新post
但係我就點都refresh 唔到

我都出左個post問人 啲friend又見到
但我自己就乜柒都睇唔到

Ios都係

好似部分人有事

我反而見到Facebook group入面係有野睇,仲睇到啲人留嘅comment,時間仲係「剛剛」

手機app最新動態一路refresh都係無動態可顯示

網頁版開到,但熱門同最新動態都係果啲野,group嘅post貌似無影響？

啱啱手機app更新之後,連本來睇到果少少熱門都同最新動態一樣，變成「無動態可顯示」

我估係「最新動態」果度出問題

push, me too!

用緊beta 版
啱啱update完都係咁

成日死ser,google都唔會成日死啦

今次死咁耐 平常過一陣無事

係
逐個按入去朋友同page有更新都睇到
但首頁動態個度完全睇唔到

Fb一向垃圾
但為左睇某啲page同群組先繼續用
Twitter 好好多
但完全無香港人用

用m 版睇 剩係得返廣啲告

account問題？

仲以為係中毒果類焗鳩你重登然後套你密碼 原來其他人都係咁

各位如果用得番就通知聲

係咪由於仍然有「有限度服務」嘅關係
好似無咩人出黎嘈Facebook有問題...

好撚驚喎 應該真係會搞好耐

依家只係最新動態唔識自動update 但你search d page黎睇就無問題

鬼記得咁撚多名咩

check住女神有冇update

有朋友無事

我有fd都無事 應該係舊version無事

我version係上年都奶野

Same here "nothing to show"

剛剛可以load到出事之前既post
即是三個鐘之前出既可以睇到

最新動態仍然唔得

應該唔關version事？用電腦一樣

已update
無論iOS定Android
我account都係show 唔到最近新聞
對上一條已經係4粒鐘

我連youtube都上唔到
唔知關唔關事

屌我都係
話無動態可顯示

一更新完就係咁

電腦版都係咁 應該唔係更唔更新嘅問題

睇得幾個POST就冇野睇,叫你ADD多D朋友

推 我都以為自己出事